James_Rodriguez死全家討論區

屌你老母 咁多野講

我利出嚟屌爆佢

樓主死全家祝福區🙏🙏

咁樓主屋企人好無辜
不如樓主一個人死多幾次算啦

佢都無屋企人啦

但我想佢死多幾次嘛

樓主你死未?

你老母点解死左你老豆都死埋

猁狗仔嬲撚到